小明買件衛衣最少要幾多錢

求解